SORRY SIR 再現 我喺警察部嘅恥辱

【警署奇警】SORRY SIR再現 持紙牌站觀塘警署
1小時前8.2K
即時突發

因手持「SORRY SIR」紙牌而人氣爆燈的觀塘警署軍裝警員「番薯」，今日又再現身。他手持寫上「SORRY SIR 我喺警察部嘅恥辱」紙牌，站在觀塘警署入口。

今日上午11時半左右，有市民出入觀塘警署時，見到「SORRY SIR」。記者到場，果然見到他站在警署門前，手拿着一張過膠A4紙，白底黑字寫上：「SORRY SIR 我喺警察部嘅恥辱」。他沒有陀槍，只是着記者向警察公共關係科了解詳情，至中午12時15分左右，他返回警署內。

警犬弱智夠未？

又來

別人笑我太瘋癲

喺

新年d親戚會點講

咁耐都未炒人

連傷心柴都搣埋

罰佢果條友知唔知大家其實唔淨係笑呢隻警犬，而係恥笑哂成隊警犬都好白痴

庇護工場咁樣對d學員？

呢條友係咪臥底黎

去庇護工場喇
條友有冇得陀槍架
講開又講

竟然仲未掟去守水塘守禁區守荒島守燈塔

無得陀槍

啲筍位點會益佢

公務員鐵飯碗

豬肉既市場牛皮

而架好似冇守水塘

喺同係都唔識分 掋佢舉牌嘅

因為已經做後勤支援

佢玩咁耐都無比人炒好野

審計署：警隊重複採購13項物品 野戰皮靴擺到爛

真係有貪腐

邊個幫佢揸機？

相信佢每個月都拎緊差唔多40,000

有得搣傷心柴嫁咩

你話做公務員幾爽, 只要不求昇, 根本無敵
唔怪得咁多人搶住做

唔止啦

仲未調佢去守邊界？

搏上位
don‘t make stupid famous

佢都係一個警察，希望大家尊重

阿蛇想揭發警隊貪腐問題

你睇下佢肩

馬佢怕 一早調左佢去後勤補給支援 過下日子

有掛，早排行山喺水塘見到軍裝

呢D先識玩

膊頭條柴唔見咗嘅

其實係咪有白卡唔炒得呀

冇都好難炒

你係咪潮州人

我真係好想知佢究竟犯咗咩錯...
點解要咁罰佢呢？警察唔係行扣分制嘅咩？

搵條友搞公關？

扣到零咪一世打雜

係啊喺

扣分還扣分
我想知點解要咁罰佢？

呢條友識玩

余文樂黎架?

一條柴都冇埋

不過唔緊要 冇柴都有3萬尾人工
日日舉牌 冇人敢比野佢做

幾弱智都唔會炒

突登用個喺字 後面接住地方名

搏提早退休

好似話計ot定乜同上司嘈, google下

郁佢既話寫薯仔文寫撚到手軟
邊撚個咁得閒做

其實佢係咪有病? 點解仲可以返工既?

咁先識玩，你又唔敢搞我，睇住我每日扮傻，準時收工

所以冇槍轉做文職
根本佢就冇野做
我諗舉牌都係自己意思 啊SIR連理都唔敢理佢
一陣有鑊咪攬上身

點難炒都要炒啦
點忍呀
高層都支持炒啦

佢呢啲老差骨 唔係話炒就炒
你估出面私人公司咩
一係搵人勸下佢提早退休
一係安排佢睇醫生 再評估佢適唔適合當差
醫生一句話適合 都唔可以煎佢架

小學生咩，紀律部隊

識玩 將d壓力分比針對佢既上司

應該有白卡?

如果提早退休 再繼承極醜惡衣砵 咁就有花生食

肥絲：係同喺都唔識分

請埋d大春袋食煨蕃薯

炒左佢 此地無銀三百兩

屌仲要過埋膠
睇黎張野有排用

你地覺得可以隨便炒一個過左試用期既人只係唔明政府做事方法 (or你地以為好似私人市場咁)

上次搭巴士都見過

係咪搣左柴

搞到我好想印1:1 紙板警察出黎

Highway已經有紙板交通差

笑撚左

識人話佢不知幾正常，係對住d大sir 先傻

喺佢老母
召喚肥絲大隻

煩膠

遲啲會唔會有其他人跟佢咁玩
多幾個就好笑

點解大家會恥笑佢 企係警犬高層角度？

想睇正義蕃薯蛇爆大鑊

一陣sorry 到因愛成恨變左步步高

射獲所有有份搣自己柴既大sir

喺佢老母

知恥近乎勇

番薯哥識玩 連傷心柴都唔要 逗住三萬幾蚊仲有長糧 耐唔耐玩一次又炒唔到佢

點解無內部人爆料
定全部都警犬

番薯蛇陀番支槍先 應該連槍房都唔敢俾佢守

條柴俾人摵左

傷心柴都無埋

咁似小學俾老師罰企咁

係咪連條柴都冇埋

邊有得炒
唔衰刑事風化好難炒得郁

有少少似吳鎮宇

博白卡？

做人做到狗咁

諗起佢平時扮痴線
D高層叫佢睇醫生又即刻變番正常都幾好笑

衰撚過狗 辭職做返人咪算囉

根本係正常，只要面皮夠厚，你拎住白卡可以係政府打橫行，況且佢都等退休，就做到 55 歲先走！

搣左都無所謂啦

柴都無左 ,大sir

我喺警察部嘅恥辱

好正
羞恥play

點解咁多呢d新聞，警務署有無理過？

有人俾嘢佢做，佢咪企門口lor，咁簡單

ot 老細計少俾佢
老細話自己係銀包賠俾佢
佢唔接受
最後

老實講ot報錯數真係好撚難追得返

應該係警署既清泉

識玩

老正

個個禮拜都見佢咁樣企係度

好心革扯佢好過啦 嚴重違紀都唔理
淨係識打示威者 旨意呢個警務處保護香港真係笑話

佢有D似國米辛尼迪

堅定流

果d 好似係訓練黎

番薯蛇憂鬱的眼神 流露出有怨無路訴

我要sorry sir 嘅紙板，有啲企喺度有啲跪喺度，放到周街都係

摶轉文職？

遠睇都幾似

堅
每星期都大約有一日企係度

"Sorry Sir"(係）我喺警察部嘅恥辱... (我冇錯點撚解要我say sorry呀？）

Hai你中文唔夠佢好啫...

好撚on9，做埋啲弱智野，上報幾次，嗰個分局嘅警察都冇比人查
乜教紀律部隊可以咁教？